如果開一間鋪頭只賣野，但同時會serve free coffee，需唔需要拎飲食牌？

可能賣下日用品，但同時想俾人可以坐低時飲杯野。

如果有部咖啡機serve free coffee需唔需要拎牌呢？

肯定個個CHEAP精飲完咖啡就走

都有咁諗過，不過只會由我offer佢飲杯野，佢個款如果唔係似認真咁入黎睇野／買野我唔會俾既

咁寫serve for free 做乜

又要威又要度縮

咁不如所有人都無

我唔係好明點解賣日用品要比客人坐低飲野

想佢地當場用左D日用品佢?

其實係賣寵物日用品，但同時想啲主人可以坐低吹下水，撚下狗
所以想知如果我serve野飲俾佢會唔會犯左法only

其實你個真身係寵物cafe，想賣埋寵物用品啫

唔攞牌遲早出事比人玩
有咩野留比法庭同個官講啦

唔係，地鋪黎。
我都只會有一部nespresso咖啡機咁大把
不過如果唔得就算啦，俾水佢地飲算，費時人地誤會喇

咖啡沖粉畀人飲
應該要攞隻細牌
即係light refreshment

其實間間名店都會有野飲serve 汽水咖啡都有

但無拎牌 只要唔收錢就得

都有諗過有啲髮型屋有杯麵食又算唔算

如果要牌，d銀行分行全部犯哂法，唔信銀行會攞飲食牌

星期一至五: 上午9時至下午1時; 下午2時至下午5時45分
星期六、日及公眾假期休息

電話查詢 : 2958 0694

打去問啦